死忠利迷男友為咗睇波唔要我 點算 好

其實拖拖拉拉已經燃盡我耐性…

咁我同我男朋友讀聖貞德嗰陣識嘅 grad完一齊入ive 之後一齊咗都大大話話拍咗8年拖啦
咁未拍拖之前都知佢好鐘意利物浦 咁身為國米fans嘅我都好識做啦 會陪佢睇利物浦 會刷下謝拉特鞋啊 話龜頭世界第一咁啦
咁佢都會送下野俾我嘅 咩謝拉特poster啊
自己唱ynwa CD啊 會唱下利物浦d改歌俾我聽啊咁

但自從14年謝拉特仆街 跣走咗個英超之後 再上佢做野開始壓力大 就開始神神化化 成日發勁大脾氣
佢成日都話咩“this year is our year" “神軒世界第一中場”又成日串我國米走寶放走古仔 又話個仔一定要叫拉特(佢姓余) 個女要叫余莉

之後一輸波就鬧我 又話咩高普世界第一 daddy食撚屎咁 鬧我死臭鴨咁
仲要每次輸波都要我罰抄2005歐聯決賽正選名單同文字旁述 咁為咗佢 我點都抄啦(而家已經背到曬1-110分鐘發生過咩事)

結婚嗰到 咁15年嗰陣佢話佢唔會好似阿狗咁拎英超冠軍先娶人啦 所以傾好咗 只要拎到任何一隻盃仔都會同我去荷蘭結婚 順便去睇古特啦 點知 聯賽杯又亞軍 咁好啦 歐霸有機喇掛 我連婚紗都試埋 點知又係亞軍 諗住遲少少會有機啦
到我舊年問佢 可唔可以娶我喇 佢又話 拎到頭四先啦 之後係咁鬧我冇耐性 勝利球迷 鴨拎去駛啦個啲
等到前列腺開始肥大喇 都未結得成婚

咁好彩 舊年利拎咗阿狗個第四 咁我向佢求婚啦 諗住結到啦佢又話要下年要睇歐聯 冇時間 唔想結住喎

其實我好唔開心 我好想同佢結婚拉埋天窗 但唔知佢想點 係咁拖我

咁多位巴打絲打 我應唔應該行落去好

咁我愛佢嘛 佢係我初戀

男校

兩隻臭利狗搞基

我國米迷

真愛嘛

今季咪結到婚lor